我宣佈，邊個搞記律部隊宿舍， 邊個就係鬼！！

預左比人腐皮， 但入面除左警犬之外住左咁多無辜既人， 我指既係消防海關家屬等等， 我認同警犬今時今日應有此報， 但如果我地無差別搞其他記律部隊， 到底同當日白衫人衝元朗站見人就打有乜分別？ 與其空有怒火無處發洩， 不如將重點集中番係政府， 唔好再比林奠分散大家既focus 啦好冇

利申： wts發完夢有感而發

搞狗宿舍OK
律部隊就不了

可放工

醒醒啦咁多位

有警察宿舍，元朗咪有個已婚警察宿舍囉

同意呀，狗屋都敢衝， 點解唔去林府拜年